[行動post]今日要令港人港地收皮

收藍營皮，人人有責。
今日嘅目標係藍屍集中營港人港地，目的令佢close page。

今次任務行動有兩個:
1. 檢舉(Report)。
記住記住一定要檢舉而唔係派嬲/留言，因為根據Facebook演算法會將個page recommend比更多人睇，變咗免費宣傳
通常大家會用mobile version，先㩒呢個options掣

入report

然後選擇report category。

小孩子才做選擇，一個人可以多次檢舉唔同category(尤其係hate speech: Facebook依家加強對hate speech嘅審查，可借力打力)
本人做哂全部

2. 檢查自己有冇唔小心like個page。
一幅圖話你知點解:

連高質page如香港黑警都冇咁多，請將你嘅姆指放係正確地方。

今次行動最好係廁所/食飯/搭車/百般無聊時執行。
祝各位網軍武運昌隆。

推一

推二

推三

推四

推五

推六

推七

推八

推九

推十

推

最近好少行動post

action action action

我好憎情緒勒索

想做就做

幫推唔該

光復熱門

report report report

P牌推唔郁

可能係我地最後掙扎

push

pish

不如開個tg , set time 一堆人去ban 9 呢啲page la
連登 tg 兩邊同步

今日突發行動, 連登網軍

Done. 最鍾意整死藍page。